點睇經理唔識你做既野

啱啱同經理開完會
發現佢原來對我地做緊嘅嘢完全唔識
我特登問左個問題
你決定A會唔會考慮B
但喺其實A同B中間喺完全無關係
點知佢答我其實A已經反映晒B既野
我心諗
勁多B既嘢要獨立考慮宜家佢同我講A已經反映晒

講咁多你咪又係UNDER佢
A反唔反映到B都好
出黎比人屌就係你做錯

咁而家咪啱囉
叻執行A B既做執行工作
叻行政管理既管住你，你咪可以專心做晒A同B 囉

我知你無事唔使安慰